邊個仆街仔痾尿落街

出處：

我淋花咁啱淋咩咗都要影我相

又多一張相用

屌你老母影鳩我 我而家好唔開心